[正負皮] momoland 同隊出招大鬥法

nancy

ahin

副計黎講, 個人覺得

樣: 妍雨>nancy(差唔多靚, 不過驚快老)>>>ahin
波: ahin>nancy>>>妍雨
butt: nancy>>>ahin=妍雨
腳: nancy=ahin=妍雨
平均: nancy>ahin=妍雨

重溫

冇妍雨圖，好難討論落去